政府想改例賦予選舉主任DQ權 一齊叫佢去食屎

7 月10 deadline 啦

屌你老母垃圾港共
比我抖下得唔得啊

Push

呢個係為滅香港人而設嘅政府

我無野講

Gen完封信用左自己email send
呢個咩平台黎

我冇野講

急 推

我都對個網有質疑
樓主P牌仔仲要無底.....唔.....

但都要繼續推

推

要自己加啲減啲，最好問下問題
濕鳩問題都得，因為佢地一定要開file答

佬

我都懷疑緊

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

立會係點仲記憶猶新 一定要反對

去朱heide個facebook都有link

我無嘢講
我唔記得密碼
我要去廁所
我要驗傷

屌

ok, 我幫手share先
btw sorry樓主

鍵盤戰士來了

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

搵到喇 前線科技人員整既 可以去facebook check

以後用呢個方法整範本幾好

急推

我冇嘢講

唔敢講樓主條link係咪
我冇check到
朱Heide個條一定係
唔放心就去朱Heide到click

This is the link copied from Heidi Chi FB.
Cross checked it’s the same as 1st post.

快d 填，好緊要

我無野講 我要見律師 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

依家都有dq權喎

推呀

認真啲填

可以參考呢個範本
一定要加減內容
寄去eacenq@eac.hk